其實共產黨想防止拉人後民意反彈, 每次都會做一件事

就係落令比某D KOL狙擊想拉既目標, 等想拉既目標成為過街老鼠,眾叛親離被孤立之後先拉人,咁樣民意就唔撚會反彈

雨革之前因為共產黨中伏過一次,拉黃之鋒搞到民意反彈,搞到更多人上街, 雨革之後已經識得用呢招, 2條水喉適當既時候就會做適當既野

閉門會議之後 話同學生達成共識
之後分化開始 以前中過一次伏 唔好再中啦大家

燒山, 知你收左ORDER做緊野, 在心中

最新蕭息我愈睇愈撚嬲

#不分化 #不割蓆 #不篤灰 #不退縮
#我們都是香港人

#我無嘢講 #我要見律師 #我唔解鎖電話 #我唔簽任何文件 #我要去醫院驗傷

條肥閪陳怡
我之前吊過佢 成日番強国食野同玩
原來都係收左中共錢

老簫都係收中共錢 佢平時扮中立 但重要時就奶中共雪雪聲